咁而家究竟搭地鐵唔小心訓過龍拉制好唔好 會唔會阻住人野餐

要儘快有共識要團結唔好有人拉 拉人又有人屌

拉完*

其實我都諗緊
會唔會阻埋自己友去立法會

講真，有時閒日放假出去玩，撞正返工繁忙時間塞下車都唔會影響心情嘅，預左會塞車嘛。非返工繁忙時間都塞就唔係咁好，會躁底唔想去，寧願留係屋企煲下劇

冇人答到我
到底呢個行為有咩用？？
自我滿足？？

大部份手足都唔搭地鐵過海啦